{"translation-revision-date":"2023-12-07 09:53:23+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"December":["december"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["maj"],"April":["april"],"March":["marts"],"February":["februar"],"January":["januar"],"Notice":["Bm\u00e6rkning"],"Error notice":["Fejlmeddelelse"],"Information notice":["Informationsmeddelelse"],"Warning notice":["Advarselsmeddelelse"],"Defaults":["Standardv\u00e6rdier"],"Extra Extra Large":["Ekstra ekstra stor"],"Show details":["Vis detaljer"],"Decrement":["Formindsk"],"Increment":["For\u00f8g"],"All options reset":["Alle indstillinger er nulstillet"],"All options are currently hidden":["Alle indstillinger er skjult"],"%s is now visible":["%s vises nu"],"%s hidden and reset to default":["%s skjules og s\u00e6ttes til standard"],"%s reset to default":["Nulstil %s"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Nulstil"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valgt"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valgt. Der er %2$d event","%1$s. Valgt. Der er %2$d events"],"View next month":["Vis n\u00e6ste m\u00e5ned"],"View previous month":["Vis forrige m\u00e5ned"],"Border color and style picker":["Farve- og stilartv\u00e6lger for kant"],"Loading \u2026":["Indl\u00e6ser \u2026"],"Bottom border":["Nederste kant"],"Right border":["H\u00f8jre kant"],"Left border":["Venstre kant"],"Top border":["\u00d8verste kant"],"Close border color":["Luk kantfarve"],"Border color picker.":["Farvev\u00e6lger for kant."],"Border color and style picker.":["Farve- og stilartv\u00e6lger for kant."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["V\u00e6lger til tilpasset farve. Den aktuelt valgte farve hedder \"%1$s\" og har en v\u00e6rdi p\u00e5 \"%2$s\"."],"Link sides":["Sammenk\u00e6d sider"],"Unlink sides":["Frig\u00f8r sider"],"Reset all":["Nulstil alle"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-indstillinger"],"Show %s":["Vis %s"],"Hide and reset %s":["Skjul og nulstil %s"],"Reset %s":["Nulstil %s"],"Search %s":["S\u00f8g %s"],"Set custom size":["S\u00e6t tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Brug forudindstillet st\u00f8rrelse"],"Currently selected font size: %s":["Nuv\u00e6rende fontst\u00f8rrelse: %s"],"Highlights":["Fremh\u00e6vet"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellem"],"Size of a UI element\u0004Small":["Lille"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"Currently selected: %s":["Valgte: %s"],"No selection":["Ingen valgt"],"Reset colors":["Nulstil farver"],"Reset gradient":["Nulstil farveforl\u00f8b"],"Remove all colors":["Fjern alle farver"],"Remove all gradients":["Fjern alle farveforl\u00f8b"],"Color options":["Farveindstillinger"],"Gradient options":["Indstillinger for farveforl\u00f8b"],"Add color":["Tilf\u00f8j farve"],"Add gradient":["Tilf\u00f8j farveforl\u00f8b"],"Gradient name":["Navn p\u00e5 farveforl\u00f8b"],"Color %s":["Farve %s"],"Color format":["Farveformat"],"Hex color":["Hex farver"],"Invalid item":["Ugyldigt element"],"Shadows":["Skygger"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone kode: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Der er %2$d begivenhed","%1$s. Der er %2$d begivenheder"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tommer (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f8jde for fonten (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden p\u00e5 karakteren nul (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Viewport st\u00f8rste dimension (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Viewport mindste side (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Border width":["Kantbredde"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Viewport height (vh)":["Viewport h\u00f8jde (vh)"],"Viewport width (vw)":["Viewport bredde (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativ til rodens fontst\u00f8rrelse (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til overordnet fontst\u00f8rrelse (em)"],"Pixels (px)":["Pixels (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Vertical":["Lodret"],"Horizontal":["Vandret"],"Close search":["Luk s\u00f8gning"],"Search in %s":["S\u00f8g i %s"],"Select unit":["V\u00e6lg enhed"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Line\u00e6r"],"Media preview":["Medie forh\u00e5ndsvisning"],"Coordinated Universal Time":["Koordineret universel tid"],"Remove color":["Fjern farve"],"Color name":["Farvenavn"],"Reset search":["Nulstil s\u00f8gning"],"Box Control":["Boksh\u00e5ndtering"],"Alignment Matrix Control":["H\u00e5ndtering af matricejustering"],"Bottom Center":["Bund centreret"],"Center Right":["Centreret h\u00f8jre"],"Center Left":["Centreret venstre"],"Top Center":["Top centreret"],"Solid":["Fast"],"Finish":["Afslut"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d af %2$d"],"Guide controls":["Guidekontroller"],"Gradient: %s":["Graduering: %s"],"Gradient code: %s":["Gradueringskode: %s"],"Remove Control Point":["Fjern kontrolpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Brug venstre eller h\u00f8jre piletast eller tr\u00e6k-og-slip med musen for at \u00e6ndre gradueringens placering. Tryk p\u00e5 knappen for at \u00e6ndre farve eller flytte kontrolpunktet."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradueringskontrolpunkt ved %1$s med farvekode %2$s."],"Extra Large":["Ekstra stor"],"Small":["Lille"],"Angle":["Vinkel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskil med kommaer eller Enter-knappen."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Adskil med kommaer, mellemrum, eller Enter-knappen."],"Copied!":["Kopieret!"],"%d result found.":["%d resultat fundet.","%d resultater fundet."],"Number of items":["Antal elementer"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["\u00c6ldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til \u00e6ldste"],"Order by":["Sorter efter"],"Dismiss this notice":["Afvis denne meddelelse"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s af %3$s)"],"Remove item":["Fjern objekt"],"Item removed.":["Element fjernet."],"Item added.":["Element tilf\u00f8jet."],"Add item":["Tilf\u00f8j element"],"Reset":["Nulstil"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"Minutes":["Minutter"],"Color: %s":["Farve: %s"],"Color code: %s":["Farvekode: %s"],"Custom color picker.":["V\u00e6lger til tilpasset farve."],"No results.":["Ingen resultater."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere.","%d resultater fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere."],"Time":["Tid"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Date":["Dato"],"Hours":["Timer"],"Item selected.":["Element valgt."],"Previous":["Forrige"],"Border color":["Kantfarve"],"Year":["\u00c5r"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Back":["Tilbage"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Style":["Style"],"Large":["Stor"],"Drop files to upload":["Tr\u00e6k filer for at uploade"],"Clear":["Ryd"],"Mixed":["Blandet"],"Custom":["Brugerdefineret"],"Next":["N\u00e6ste"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Nederst til h\u00f8jre"],"Bottom Left":["Nederst til venstre"],"Top Right":["\u00d8verst til h\u00f8jre"],"Top Left":["\u00d8verst til venstre"],"Type":["Type"],"Bottom":["Bund"],"Top":["Top"],"Copy":["Kopier"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Calendar":["Kalender"],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],"All":["Alle"],"Default":["Standard"],"Close":["Luk"],"Search":["S\u00f8g"],"OK":["OK"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Medium":["Medium"],"Right":["H\u00f8jre"],"Center":["Center"],"Left":["Venstre"],"Cancel":["Annuller"],"Done":["F\u00e6rdig"],"Categories":["Kategorier"],"Author":["Forfatter"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}