{"translation-revision-date":"2023-12-07 09:53:23+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Force page reload":["Gennemtving genindl\u00e6sning af siden"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Fodnoter underst\u00f8ttes ikke her. Tilf\u00f8j denne blok til indl\u00e6gs- eller sideindhold."],"%s name":["%s navn"],"%s: Name":["%s: Navn"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Angiv, hvor mange links der kan vises f\u00f8r og efter det aktuelle sidenummer. Links til den f\u00f8rste, aktuelle og sidste side er altid synlige."],"Number of links":["Antal links"],"Browsing between pages requires a full page reload.":["At browse mellem sider kr\u00e6ver genindl\u00e6sning af siden."],"Modified Date":["Redigeringsdato"],"Comments form disabled in editor.":["Kommentarformular deaktiveret i editor."],"Block: Paragraph":["Blok: Afsnit"],"Edit Page List":["Rediger sideliste"],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":["Denne sideliste er synkroniseret med de udgivne sider p\u00e5 dit websted. Fjern sidelisten for selv at tilf\u00f8je, slette eller \u00e6ndre r\u00e6kkef\u00f8lgen p\u00e5 siderne."],"Unsaved Navigation Menu.":["Ikke-gemt Navigationsmenu."],"Overlay menu controls":["Overlay-menukontrol"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["De nuv\u00e6rende menuindstillinger giver reduceret tilg\u00e6ngelighed for brugerne og anbefales ikke. Aktivering af enten \"\u00c5bn ved klik\" eller \"Vis pil\" giver forbedret tilg\u00e6ngelighed ved at give tastaturbrugere mulighed for at gennemse undermenuer selektivt."],"Navigation menu: \"%s\"":["Navigationsmenu: \"%s\""],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new menu?<\/button>":["Navigationsmenuen er blevet slettet eller er ikke tilg\u00e6ngelig. <button>Opret en ny menu?<\/button>"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det ser ud til, at du fors\u00f8ger at bruge den for\u00e6ldede Classic-blok. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt eller fjerne den helt. Alternativt kan du opdatere siden for at bruge Classic-blokken."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det ser ud til, at du fors\u00f8ger at bruge den for\u00e6ldede Classic-blok. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt, konvertere dens indhold til en Tilpasset HTML-blok eller fjerne den helt. Alternativt kan du opdatere siden for at bruge Classic-blokken."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["... <a>L\u00e6s mere<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"\u201cExpand on click\u201d scales the image up, and can\u2019t be combined with a link.":["\"Udvid ved klik\" skalerer billedet op og kan ikke kombineres med et link."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["<main>-elementet b\u00f8r kun bruges til dokumentets prim\u00e6re indhold."],"Enter fullscreen":["Aktiver fuldsk\u00e6rm"],"Expand on click":["Udvid ved klik"],"Parent":["For\u00e6lder"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Sl\u00e5 fra for at skjule etiket-teksten, f.eks. \"N\u00e6ste side\"."],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Tilf\u00f8j nyt indl\u00e6g<\/a>"],"%d minute":["%d minut","%d minutter"],"No excerpt found":["Intet uddrag fundet"],"Excerpt text":["Uddrag af tekst"],"Post Modified Date":["Dato for \u00e6ndring af indl\u00e6g"],"Lowercase letters":["Sm\u00e5 bogstaver"],"Uppercase letters":["Store bogstaver"],"Post meta":["Indl\u00e6gsmeta"],"Arrange blocks in a grid.":["Arranger blokke i et gitter."],"Select the size of the source images.":["V\u00e6lg st\u00f8rrelsen p\u00e5 kildebillederne."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Write summary\u2026":["Skriv opsummering..."],"Write summary":["Skriv opsummering"],"Open by default":["\u00c5ben som standard"],"Type \/ to add a hidden block":["Skriv \/ for at tilf\u00f8je en skjult blok"],"Add an image or video with a text overlay.":["Tilf\u00f8j et billede eller en video med en tekst overlejring."],"Leave empty if decorative.":["Lad den v\u00e6re tom, hvis den skal anvendes dekorativt."],"Commenter Avatar":["Avatar for kommentator"],"Resolution":["Opl\u00f8sning"],"Grid":["Grid"],"Import widget area":["Importer widget-omr\u00e5de"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Kan ikke importere f\u00f8lgende widgets: %s."],"Widget area: %s":["Widget-omr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["V\u00e6lg widget-omr\u00e5de"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Vinkel"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["En dekorativ pil f\u00f8jet til n\u00e6ste og forrige sidelink."],"Link author name to author page":["Link forfatternavn til forfatterside"],"Not available for aligned text.":["Ikke muligt for justeret tekst."],"Choose a page to show only its subpages.":["V\u00e6lg en side for kun at vise dennes undersider."],"Edit this menu":["Rediger denne menu"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sideliste: \"%s\" siden har ingen undersider."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Du har endnu ikke oprettet nogen menu. Viser liste over dine sider"],"Untitled menu":["Unavngiven menu"],"Structure for navigation menu: %s":["Struktur for navigationsmenu: %s"],"(no title %s)":["(ingen titel %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupp\u00e9r blokker. V\u00e6lg et layout:"],"Remove caption":["Fjern billedtekst"],"Add submenu link":["Tilf\u00f8j undermenulink"],"Replace <BlockTitle \/>":["Udskift <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["S\u00f8g efter erstatninger"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Tilf\u00f8j Overskriftsblokke for at oprette indholdsfortegnelse. Overskrifter med HTML ankertekst bliver linket hertil."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Skift for kun at inkluderer overskrifter fra denne side (hvis opslaget er sideopdelt)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inds\u00e6t kun overskrifter fra denne side (hvis opslaget er sideopdelt)."],"Only include current page":["Inds\u00e6t kun denne side"],"Convert to static list":["Konverter til statisk liste"],"Quote citation":["Citat"],"Display the search results title based on the queried object.":["Vis titlen p\u00e5 s\u00f8geresultaterne baseret p\u00e5 det forespurgte objekt."],"Search Results Title":["S\u00f8geresultater titel"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f8geresultat for: \"s\u00f8geord\""],"Show search term in title":["Vis s\u00f8geord i titel"],"Archive type: Name":["Arkivtype: Navn"],"Show archive type in title":["Vis arkivtype i titel"],"Taxonomies":["Klassificering"],"Parents":["For\u00e6ldre"],"Suffix":["Suffix"],"Prefix":["Prefix"],"Display last modified date":["Vis seneste \u00e6ndringsdato"],"Post Comments Link block: post not found.":["Indl\u00e6gs kommentarlink-blok: ingen indl\u00e6g fundet."],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"Post Comments Count block: post not found.":["Kommentart\u00e6llerblok: post blev ikke fundet."],"To show a comment, input the comment ID.":["For at vise en kommentar, indtast kommentar ID."],"block title\u0004Post Comment":["Skriv kommentar"],"Link to author archive":["Link til forfatterens arkiv"],"Author Name":["Forfatternavn"],"handle":["handle"],"Import Classic Menus":["Importer Klassiske menuer"],"The Queen of Hearts.":["Hjerter Dame."],"The Mad Hatter.":["Den Gale Hattemager."],"The Cheshire Cat.":["Filurkatten."],"The White Rabbit.":["Den hvide kanin."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Saml blokke i en layoutcontainer."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Integrer en podcast-afspiller fra Pocket Casts."],"Overlay opacity":["Gennemsigtighed"],"Avatar Settings":["Avatar indstillinger"],"Switch to editable mode":["Skift til redigeringstilstand"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show empty categories":["Vis tomme kategorier"],"Show label":["Vis etikette"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Formularblok for indl\u00e6gskommentar: Kommentarer er ikke aktiveret for dette element."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Kommentarformular-blok: Kommentarer er ikke aktiveret."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Tillad kommentarer"],"Links are disabled in the editor.":["Links er deaktiveret i editoren."],"Choose a %s":["V\u00e6lg en %s"],"Existing template parts":["Eksisterende skabelondele"],"Largest size":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse"],"Smallest size":["Mindste st\u00f8rrelse"],"Show labels":["Vis etiketter"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Tilf\u00f8j tekst eller blokke, der vises, n\u00e5r foresp\u00f8rgslen ikke giver resultater."],"Choose a pattern":["V\u00e6lg en blokgruppe"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e6lg en blokgruppe for foresp\u00f8rgselsloopet eller start med tom."],"Post type":["Indholdstype"],"Authors":["Forfattere"],"Featured image: %s":["Udvalgt billede: %s"],"Select the size of the source image.":["V\u00e6lg st\u00f8rrelsen p\u00e5 kildebilledet."],"Link to post":["Link til indl\u00e6g"],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan v\u00e6re et simpelt arrangement af fortl\u00f8bende afsnit i et blogindl\u00e6g eller en mere udf\u00f8rlig sammens\u00e6tning, der inkluderer billedgallerier, videoer, tabeller, kolonner og andre bloktyper."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Indl\u00e6gskommentars Formularblok: kommentarer er ikke tilladt for denne indholdstype (%s)."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["For at komme i gang med at moderere, redigere og slette kommentarer, skal du bes\u00f8ge \"Kommentarer\" i dashboardet."],"Hi, this is a comment.":["Hej, dette er en kommentar."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. januar 2000 kl. 00.00"],"says":["siger"],"A WordPress Commenter":["En WordPress-kommentator"],"Author Biography":["Forfatterbiografi"],"Convert to Link":["Konverter til Link"],"This item has been deleted, or is a draft":["Dette element er blevet slettet eller er en kladde"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigationsmenu %s blev slettet."],"Show arrow":["Vis pil"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfigurer udseendet af knappen, der \u00e5bner overlejringsmenuen."],"Show icon button":["Vis ikonknap"],"Classic menu import failed.":["Import af klassisk menu mislykkedes."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk menu blev importeret uden problemer."],"Classic menu importing.":["Klassisk menuimport."],"Failed to create Navigation Menu.":["Kunne ikke oprette navigationsmenu."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigationsmenu blev oprettet."],"Creating Navigation Menu.":["Opretter navigationsmenu."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kan ikke oprette navigationsmenuen \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Den klassiske menu \"%s\" kunne ikke hentes fra API."],"Navigation block setup options ready.":["Ops\u00e6tningsmuligheder for navigationsblok klar."],"Create from '%s'":["Opret fra '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Hjem link"],"Add home link":["Tilf\u00f8j hjem link"],"Home link text":["Hjem link tekst"],"Arrange blocks vertically.":["Arranger blokke lodret."],"Stack":["Stable"],"Arrange blocks horizontally.":["Arranger blokke vandret."],"Responses to %s":["Svar til %s"],"Response to %s":["Svar til %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Indl\u00e6gstitel\""],"Show comments count":["Vis antal kommentarer"],"Show post title":["Vis indl\u00e6gstitel"],"Newer comments page link":["Sidelink til nyere kommentar"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Sideinddelingsblok for kommentarer: sidekommentarer er deaktiveret i diskussionsindstillingerne"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Vinkel"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Dekorative pile tilf\u00f8jet til n\u00e6ste og forrige kommentarlink."],"Older comments page link":["\u00c6ldre kommentarer sidelink"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentardato"],"Link to comment":["Link til kommentar"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentarindhold"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarforfatter"],"Link to authors URL":["Link til forfatterens URL"],"Link to user profile":["Link til brugerprofil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["V\u00e6lg den avatar-bruger, der skal vises. Hvis den er tom, vises indl\u00e6gs-\/sideforfatteren."],"Default Avatar":["Standardavatar"],"Week":["Uge"],"Group by:":["Grupp\u00e9r efter:"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e6kke"],"Responses":["Kommentarer"],"Response":["Kommentar"],"Older Comments":["\u00c6ldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyere kommentarer"],"%s Avatar":["%s Avatar"],"Icon background":["Ikonbaggrund"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sideliste: Kan ikke hente Sider."],"Icon":["Ikon"],"Use as site icon":["Brug som webstedets ikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Webstedsikoner er det du i browserfaner, bogm\u00e6rker og i WordPress mobilapps. For at bruge et tilpasset ikon, der er forskelligt fra dit logo, skal du bruge <a>Webstedsikon indstillinger<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har ikke rettigheder til at oprette Navigationsmenuer."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har ikke rettigheder til at redigere denne Menu. \u00c6ndringer vil ikke blive gemt."],"Loading\u2026":["Indl\u00e6ser\u2026"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"Term Description":["Term-beskrivelse"],"Default based on area (%s)":["Standard baseret p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Choose an existing %s or create a new one.":["V\u00e6lg en eksisterende %s, eller opret en ny."],"Name and create your new %s":["Navngiv og opret dine nye %s"],"Untitled Template Part":["Skabelondel uden navn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Skabelondel \"%s\" indsat."],"Number of tags":["Antal tags"],"Make title link to home":["Opret titellink til forside"],"Add a site logo":["Tilf\u00f8j et webstedslogo"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Vinkel"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil f\u00f8jet til n\u00e6ste og forrige sidelinket."],"Arrow":["Pil"],"Post Title":["Indl\u00e6gstitel"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Angiv tegn, der bruges til at adskille udtryk."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser det indl\u00e6gslink, der g\u00e5r forud for det aktuelle indl\u00e6g."],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser det indl\u00e6gslink, der f\u00f8lger efter det aktuelle indl\u00e6g."],"Include the label as part of the link":["Medtag etiketten som en del af linket"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Hvis du har angivet en brugerdefineret etiket, s\u00e5 inds\u00e6ttes denne foran titlen."],"Display the title as a link":["Vis titlen som et link"],"Previous post":["Forrige indl\u00e6g"],"Next post":["N\u00e6ste indl\u00e6g"],"Previous: ":["Forrige: "],"Next: ":["N\u00e6ste: "],"Image scaling options\u0004Scale":["Scal\u00e9r"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Billedet vil blive strakt og forvr\u00e6nget til at fylde omr\u00e5det helt."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Billedet skaleres for at udfylde omr\u00e5det uden besk\u00e6ring eller at forvr\u00e6nge."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Billedet skaleres og besk\u00e6res for at udfylde hele omr\u00e5det uden at blive forvr\u00e6nget."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyld"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Indhold"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cover"],"Post Date":["Indl\u00e6gsdato"],"No comments":["Ingen kommentarer"],"Post Author":["Indl\u00e6gsforfatter"],"Write byline\u2026":["Skriv forfatternavnet\u2026"],"Post author byline text":["Indl\u00e6gsforfatters navn"],"Show bio":["Vis bio"],"Avatar size":["Avatar st\u00f8rrelse"],"Show avatar":["Vis avatar"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellink"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opret kladdeside: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opret kladdeindl\u00e6g: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Tekst til navigationslink"],"This item is missing a link":["Dette element mangler et link"],"Add submenu":["Tilf\u00f8j undermenu"],"Add link":["Tilf\u00f8j link"],"Select tag":["V\u00e6lg tag"],"Select category":["V\u00e6lg kategori"],"Select page":["V\u00e6lg side"],"Select post":["V\u00e6lg indl\u00e6g"],"Transform":["Omdan"],"Contact":["Kontakt"],"Submenu & overlay background":["Undermenu og overlejringsbaggrund"],"Submenu & overlay text":["Undermenu og overlejringstekst"],"Open on click":["\u00c5bn ved klik"],"Submenus":["Undermenuer"],"Always":["Altid"],"Off":["Fra"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Skjuler navigationsindstillingerne i et menuikon, der \u00e5bner en overlejring."],"Configure overlay menu":["Indstil overlejringsmenu"],"Overlay Menu":["Overlejringsmenu"],"Display":["Vis"],"Confirm":["Bekr\u00e6ft"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette denne navigationsmenu?"],"Delete %s":["Slet %s"],"Delete menu":["Slet menu"],"Menu name":["Menunavn"],"Manage menus":["H\u00e5ndter menuer"],"Create new menu":["Opret ny menu"],"Switch to '%s'":["Skift til '%s'"],"Start empty":["Start tom"],"%s navigation":["%s navigation"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer> Elementet skal repr\u00e6sentere en sidefod for det n\u00e6rmeste sektionselement (f.eks.: <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementet skal repr\u00e6sentere en del af et dokument, hvis indhold kun er indirekte relateret til dokumentets hovedindhold."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementet skal repr\u00e6sentere en selvst\u00e6ndig, syndikeringsmulig del af dokumentet."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementet skal repr\u00e6sentere en selvst\u00e6ndig del af dokumentet, der ikke kan repr\u00e6senteres bedre af et andet element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementet b\u00f8r kun bruges til dokumentets prim\u00e6re indhold. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementet skal repr\u00e6sentere introduktionsindhold, typisk en gruppe introduktions- eller navigationshj\u00e6lpemidler."],"Loading options\u2026":["Indl\u00e6ser indstillinger\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alle galleribilledst\u00f8rrelser opdateret til: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alle galleribilleder er opdateret til ikke at \u00e5bne i en ny fane"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alle galleribilleder opdateres, s\u00e5 de \u00e5bnes under i en ny fane"],"All gallery image links updated to: %s":["Alle galleribilledlinks opdateret til: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Hvis du overf\u00f8rer til et galleri, skal alle filer v\u00e6re billedformater"],"Media item link option\u0004None":["Ingen"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["Integrer Wolfram indhold fra skyen."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Integrer Pinterest-pins, opslagstavler og profiler."],"bookmark":["bogm\u00e6rke"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Tr\u00e6k og slip til denne blok, overf\u00f8r eller v\u00e6lg eksisterende medier i biblioteket."],"Show only top level categories":["Vis kun kategorier p\u00e5 \u00f8verste niveau"],"No published posts found.":["Der blev ikke fundet nogen offentliggjorte indl\u00e6g."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Forindl\u00e6s"],"Remove %s":["Fjern %s"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Skabelondelen er blevet slettet eller er ikke tilg\u00e6ngelig: %s"],"Close menu":["Luk menu"],"Open menu":["\u00c5bn menu"],"Term items not found.":["Ingen elementer fundet."],"Show link on new line":["Vis link p\u00e5 ny linje"],"Add \"read more\" link text":["Tilf\u00f8j \"l\u00e6s mere\" linktekst"],"Change Date":["Dato for skifte"],"Make title a link":["Giv titlen et link"],"No Title":["Ingen titel"],"An example title":["Et titeleksempel"],"Previous Page":["Forrige side"],"Previous page link":["Forrige side link"],"Next Page":["N\u00e6ste side"],"Next page link":["N\u00e6ste side link"],"Display the archive title based on the queried object.":["Vis titlen p\u00e5 arkivet baseret op foresp\u00f8rgsel."],"Archive Title":["Arkivtitel"],"Archive title":["Arkivtitel"],"Provided type is not supported.":["Denne type er ikke underst\u00f8ttet."],"Image, Date, & Title":["Billede, dato og titel"],"Title, Date, & Excerpt":["Titel, dato og uddrag"],"Title & Excerpt":["Titel & uddrag"],"Title & Date":["Titel & dato"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Vis en liste over dine seneste artikler, med undtagelse af fastgjorte indl\u00e6g."],"Posts List":["Indl\u00e6gsliste"],"Keyword":["N\u00f8gleord"],"Filters":["Filtre"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogindl\u00e6g kan \"fastg\u00f8res\"; denne funktion placerer dem \u00f8verst p\u00e5 siden med indl\u00e6g. Og der bliver de, indtil et nyt fastgjort indl\u00e6g udgives."],"Sticky posts":["Fastgjorte indl\u00e6g"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress indeholder forskellige typer af indhold, der er inddelt i samlinger som kaldes \"indholdstyper\". Som standard findes et par forskellige typer som indl\u00e6g og sider, men plugins kan tilf\u00f8je flere typer."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Aktiver for at bruge den globale foresp\u00f8rgsel, der at opsat for den nuv\u00e6rende skabelon, s\u00e5som arkiv eller s\u00f8gning. Deaktiver for at tilpasse indstillinger uafh\u00e6ngigt."],"Inherit query from template":["Nedarv foresp\u00f8rgsel fra skabelon"],"Only":["Kun"],"Exclude":["Ekskluder"],"Max page to show":["Maksimum antal viste sider"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e6ns antallet af sider du \u00f8nsker at vise, selv hvis foresp\u00f8rgslen har flere resultater. For at vise alle sider indtast 0 (nul)."],"Offset":["Forskydning"],"Items per Page":["Elementer per side"],"Display settings":["Indstillinger for visning"],"Site Title placeholder":["Pladsholder for webstedstitel"],"Write site title\u2026":["Skriv webstedets titel..."],"Site title text":["Titeltekst for websted"],"Site Tagline placeholder":["Pladsholder for webstedets undertitel"],"Write site tagline\u2026":["Skriv sidens undertitel eller slogan"],"Site tagline text":["Undertitel for websted"],"Link image to home":["Link billedet til forsiden"],"Image width":["Billedbredde"],"Click plus to add":["Klik p\u00e5 plus for at tilf\u00f8je"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML element"],"Redirect to current URL":["Viderestil til nuv\u00e6rende URL"],"Display login as form":["Vis login som formular"],"Media width":["Mediebredde"],"Embed of %s.":["Embed %s."],"PDF embed":["PDF embed"],"Embed of the selected PDF file.":["Embed den valgte PDF-fil."],"Copied URL to clipboard.":["Kopier URL til klippebord."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Bem\u00e6rk: De fleste mobiler og tablets vil ikke vise embedded PDF'er."],"Show inline embed":["Vis inline embed"],"PDF settings":["PDF-indstillinger"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d af %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Dit websted har ikke nogen indl\u00e6g, derfor kan intet vises i \u00f8jeblikket."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk afspilning kan give problemer med tilg\u00e6ngelighed for nogle brugere."],"Add citation":["Tilf\u00f8j citat"],"Add quote":["Tilf\u00f8j citat"],"Add caption":["Tilf\u00f8j en billedtekst"],"Choose":["V\u00e6lg"],"Start blank":["Start med tom"],"Type \/ to choose a block":["Tryk \/ for at v\u00e6lge en blok"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"This content is password protected.":["Dette indhold er beskyttet med adgangskode."],"Icon color":["Ikon, farve"],"Huge":["K\u00e6mpestor"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Syngende skovdrosler i Central Park, New York."],"Video caption text":["Video, billedtekst"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Verse text":["Verstekst"],"Column %d text":["Kolonne %d tekst"],"Table caption text":["Tabel, figurtekst"],"Footer cell text":["Tekst i fodcelle"],"Body cell text":["Br\u00f8dtekst i tabel"],"Header cell text":["Tekst i sidehovede"],"Shortcode text":["Kortkodetekst"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokke kan ikke dannes inde i sig selv."],"Pullquote citation text":["Fremh\u00e6vet citat tekst"],"Pullquote text":["Fremh\u00e6vet citat tekst"],"Preformatted text":["Preformatteret tekst"],"List text":["Listetekst"],"Ordered":["Nummereret"],"Unordered":["Unummereret"],"Download button text":["Tekst til downloadknap"],"Button width":["Knapbredde"],"Audio caption text":["Figurtekst for lydfil"],"Gallery caption text":["Figurtekst for galleri"],"Image caption text":["Figurtekst for billede"],"Add text over image":["Tilf\u00f8j tekst over billede"],"Open links in new tab":["\u00c5bn links i et nyt faneblad"],"Convert to blocks":["Konverter til blokke"],"Add tracks":["Tilf\u00f8j spor"],"Remove track":["Fjern spor"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Sprogkode (en, fr, osv.)"],"Source language":["Kildesprog"],"Title of track":["Titel p\u00e5 spor"],"Label":["Label"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, billedetekster, kapitler, eller beskrivelser. De hj\u00e6lper med til at g\u00f8re dit indhold mere tilg\u00e6ngeligt for en bredere skare af brugere."],"Captions":["Billedtekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Use button with icon":["Brug knap med ikon"],"Button inside":["Knap indenfor"],"Button outside":["Knap udenfor"],"No button":["Ingen knap"],"Change button position":["Skift knappens placering"],"Toggle search label":["Skift s\u00f8geetiket"],"\u201cRead more\u201d link text":["\"L\u00e6s mere\" linktekst"],"Add link to featured image":["Tilf\u00f8j link til udvalgt billede"],"Repeated background":["Gentaget baggrund"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Find out more":["F\u00e5 mere at vide"],"Search for patterns":["S\u00f8g efter blokgruppe"],"by %s":["af %s"],"Comment":["Kommentar"],"Display author name":["Vis forfatters navn"],"Change content position":["Ret indholdsposition"],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8jde p\u00e5 cover"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet af kolonner overstiger det anbefalede og kan resultere i en kn\u00e6kket tabel."],"Browser default":["Browserstandard"],"Edit gallery image":["Rediger galleribillede"],"Upload external image":["Upload eksternt billede"],"Crop":["Besk\u00e6r"],"Image uploaded.":["Billede overf\u00f8rt."],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"survey":["rundsp\u00f8rge"],"social":["social"],"Mobile":["Mobil"],"Block variations":["Blokvariationer"],"Patterns":["Blokgrupper"],"Template Part":["Skabelon-del","Skabelon-dele"],"Add media":["Tilf\u00f8j medie"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["Kun knap"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kort dette link for at hj\u00e6lpe brugere af sk\u00e6rml\u00e6sere."],"Link label":["Link-etiket"],"%s label":["%s-etiket"],"Social Icon":["Socialt ikon"],"Select poster image":["V\u00e6lg plakatbillede"],"Poster image":["Plakatbillede"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Footer label":["Sidefods-etiket"],"Header label":["Sidetop-etiket"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Image alignment":["Billedjustering"],"Display featured image":["Vis udvalgt billede"],"Full post":["Hele indl\u00e6gget"],"Show:":["Vis:"],"Media file":["Mediefil"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blok\" er et abstrakt begreb\n\/\/ der beskriver layoutdele, der\n\/\/ med den rigtige sammens\u00e6tning, \n\/\/ former indhold og layout af en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Link til"],"ADD MEDIA":["TILF\u00d8J MEDIE"],"Level %1$s. %2$s":["Niveau %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Level %s. Tomt."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Bem\u00e6rk: mange enheder og browsere viser ikke denne tekst.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv det billedes rolle p\u00e5 siden."],"Title attribute":["Titelegenskab"],"Embed a TikTok video.":["Indlejr en TikTok video."],"Open Media Library":["\u00c5ben mediebiblioteket"],"Image size":["Billedst\u00f8rrelse"],"Small":["Lille"],"Enter address":["Indtast adresse"],"Grid view":["Gittervisning"],"List view":["Listevisning"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Post content":["Indl\u00e6gsindhold"],"menu":["menu"],"Percentage Width":["Procentbredde"],"Column settings":["Kolonneindstillinger"],"There is no poster image currently selected":["Der er forel\u00f8big ikke valgt noget plakatbillede"],"The current poster image url is %s":["Det nuv\u00e6rende plakatbilledes URL er %s"],"Play inline":["Afspil inline"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midterkolonne"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; lige store"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; to tredjedele, en tredjedel fordeling"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; en tredjedel, to tredjedele fordeling"],"Two columns; equal split":["To kolonner; lige store"],"Call to Action":["Call to Action"],"Link rel":["Link rel"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til den forunderlige verden af blokke..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e5r vi refererer andre, citerer vi os selv."],"Reverse list numbering":["Omvendt nummereret liste"],"Start value":["Startv\u00e6rdi"],"Ordered list settings":["Indstillinger for sorteret liste"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["En af de sv\u00e6reste ting at g\u00f8re i teknologi er at flytte dig selv."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Overf\u00f8r en fil, eller v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek."],"Open in new tab":["\u00c5bn i et nyt faneblad"],"Attachment page":["Side for vedh\u00e6ftning"],"December 6, 2018":["6. december, 2018"],"February 21, 2019":["21. februar, 2019"],"May 7, 2019":["7. maj, 2019"],"Release Date":["Udgivelsesdato"],"Jazz Musician":["Jazz-musiker"],"Footer section":["Sektion til sidefod"],"Header section":["Sektion til sidehoved"],"Change column alignment":["Skift kolonnejustering"],"Create Table":["Opret tabel"],"Insert a table for sharing data.":["Inds\u00e6t en tabel for at dele data."],"Align column right":["H\u00f8jrejuster kolonnen"],"Align column center":["Centrer kolonnen"],"Align column left":["Venstrejuster kolonnen"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Clear Media":["Ryd medier"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e6r billedet s\u00e5 det fylder hele kolonnen"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleritekst"],"Move image forward":["Flyt billede fremad"],"Move image backward":["Flyt billede bagud"],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing."],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["En."],"Group":["Gruppe"],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mere om indlejringer"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Inds\u00e6t et link til det indhold du vil have vist p\u00e5 dit websted."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Overf\u00f8r en videofil, v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek, eller tilf\u00f8j en via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Overf\u00f8r en billedfil, v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek, eller tilf\u00f8j en via en URL."],"- Select -":["- V\u00e6lg -"],"Max number of words in excerpt":["Maksimale antal ord i uddrag"],"Display excerpt":["Vis uddrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis forfatter"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Use URL":["Brug URL"],"Enter URL here\u2026":["Indtast URL her..."],"Add button text\u2026":["Tilf\u00f8j knaptekst..."],"Button text":["Knaptekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri pladsholder..."],"Optional placeholder text":["Valgfri pladsholder tekst"],"Add label\u2026":["Tilf\u00f8j etiket..."],"Label text":["Etiket tekst"],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul uddraget p\u00e5 sider med hele indholdet"],"The excerpt is visible.":["Uddraget er synligt."],"The excerpt is hidden.":["Uddraget er skjult."],"Focal point picker":["Fokuspunktv\u00e6lger"],"image %1$d of %2$d in gallery":["billede %1$d af %2$d i galleriet"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Indlejret indhold fra %s kan ikke vises i editoren."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette indhold kunne ikke indlejres."],"Embed Amazon Kindle content.":["Indlejr indhold fra Amazon Kindle."],"ebook":["e-bog"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Indlejr Crowdsignal (tidligere Polldaddy) indhold."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Indhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Konverter til link"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igen"],"This image has an empty alt attribute":["Dette billede har en tom ALT-egenskab (billedbeskrivelse)"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette billede har en tom ALT-egenskab (billedbeskrivelse). Filnavnet er %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blok; skriv nu eller start med en \/ (skr\u00e5streg) for at v\u00e6lge en blok"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Link removed.":["Link fjernet."],"Playback controls":["Afspilningskontrol"],"Muted":["Lydl\u00f8s"],"Width settings":["Bredde indstillinger"],"New Column":["Ny kolonne"],"Fixed width table cells":["Tabel-celler med fast bredde"],"Edit table":["Rediger tabel"],"Create":["Opret"],"Row count":["Antal r\u00e6kker"],"Column count":["Antal kolonner"],"Height in pixels":["H\u00f8jde i pixler"],"Write shortcode here\u2026":["Indtast shortcode her..."],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separator"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forudformateret tekst..."],"Drop cap":["Unicial"],"Toggle to show a large initial letter.":["Skifter til at vise et stort begyndelsesbogstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stort begyndelsesbogstav."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Dit websted omfatter ikke support til \"%s\"-blokken. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Dit websted omfatter ikke support til \"%s\"-blokken. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt, konvertere dens indhold til en brugerdefineret HTML-blok eller fjerne den helt."],"Media area":["Medieomr\u00e5de"],"Show media on right":["Vis medie til h\u00f8jre"],"Show media on left":["Vis medie til venstre"],"Indent list item":["Indryk liste-element"],"Outdent list item":["Udryk liste-element"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"Latest Posts":["Seneste indl\u00e6g"],"Display post date":["Vis indl\u00e6gsdato"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Edit image":["Rediger billede"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Heading":["Overskrift"],"Crop images":["Klip billeder"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Tr\u00e6k billeder, upload nye eller v\u00e6lg filer fra dit bibliotek."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturer er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturer er besk\u00e5ret s\u00e5 de passer ind."],"Show download button":["Vis download-knap"],"button label\u0004Download":["Download"],"Copy URL":["Kopier link"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"block title\u0004Embed":["Indlejr"],"Embedded content from %s":["Indlejret indhold fra %s"],"button label\u0004Embed":["Indlejr"],"Enter URL to embed here\u2026":["Indtast webadresse der skal indlejres her..."],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["\u00c6ndre st\u00f8rrelsen p\u00e5 mindre enheder"],"Media settings":["Medieindstillinger"],"Edit URL":["Rediger URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne indlejring kan muligvis ikke bevare dets billedformat, n\u00e5r browseren bliver skaleret"],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne indlejring bevarer dets billedformat, n\u00e5r browseren bliver skaleret."],"Embed a WordPress.tv video.":["Indlejr en WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Indlejr en VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Indlejr et Tumblr indl\u00e6g."],"Embed a TED video.":["Indlejr en TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Indlejr Speaker Deck indhold."],"Embed SmugMug content.":["Indlejr SmugMug indhold."],"Embed Slideshare content.":["Indlejr Slideshare indhold."],"Embed Scribd content.":["Indlejr Scribd indhold."],"Embed Screencast content.":["Indlejr Screencast indhold."],"Embed ReverbNation content.":["Indlejr ReverbNation indhold."],"Embed a Reddit thread.":["Indlejr en Reddit tr\u00e5d."],"Embed Mixcloud content.":["Indlejr Mixcloud indhold."],"Embed Kickstarter content.":["Indlejr Kickstarter indhold."],"Embed Issuu content.":["Indlejr Issuu indhold."],"Embed Imgur content.":["Indlejr Imgur indhold."],"Embed a Dailymotion video.":["Indlejr en Dailymotion video."],"Embed CollegeHumor content.":["Indlejr CollegeHumor indhold."],"Embed Cloudup content.":["Indlejr Clouup indhold."],"Embed an Animoto video.":["Indlejr en Animoto video."],"Embed a Vimeo video.":["Indlejr en Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Indlejr Flickr indhold."],"Embed Spotify content.":["Indlejr Spotify indhold."],"Embed SoundCloud content.":["Indlejr SoundCloud indhold."],"audio":["lyd"],"blog":["blog"],"post":["indl\u00e6g"],"Embed an Instagram post.":["Indlejr et Instagram indl\u00e6g."],"image":["billede"],"Embed a Facebook post.":["Indlejr et Facebookindl\u00e6g."],"Embed a YouTube video.":["Indlejr en YouTube video."],"video":["video"],"music":["musik"],"Embed a tweet.":["Indlejr et tweet."],"Write title\u2026":["Skriv titel..."],"Overlay":["Overlejring"],"Fixed background":["Fastgjort baggrund"],"Cover":["Banner"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Classic":["Klassisk"],"Add text\u2026":["Tilf\u00f8j tekst..."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken er slettet eller ikke tilg\u00e6ngelig."],"button label\u0004Import":["Importer"],"Options":["Muligheder"],"Avatar":["Avatar"],"Replace image":["Erstat billede"],"Number of items":["Antal elementer"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["\u00c6ldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til \u00e6ldste"],"Order by":["Sorter efter"],"Reset":["Nulstil"],"Gallery":["Galleri"],"English":["Engelsk"],"Chapters":["Kapitler"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Table of Contents":["Indholdsfortegnelse"],"Contact us":["Kontakt os"],"Original":["Original"],"Search results":["S\u00f8geresultater"],"(Untitled)":["(Uden titel)"],"Read more":["L\u00e6s mere"],"Embed a WordPress post.":["Inds\u00e6t et indlejret WordPress-indl\u00e6g."],"Taxonomy":["Taksonomi"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil blive vist i menuen, hvis det aktuelle tema underst\u00f8tter det."],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar til %2$s","%1$s svar til %2$s"],"Minimum height":["Maksimalh\u00f8jde"],"Detach":["Frig\u00f8r"],"Previous":["Forrige"],"Year":["\u00c5r"],"Display Settings":["Visningsindstillinger"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre mod h\u00f8jre"],"Autoplay":["Afspil automatisk"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tabel"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"File":["FIl"],"Delete column":["Slet kolonne"],"Replace":["Erstat"],"Page break":["Sideskift"],"Move up":["Flyt op"],"Move down":["Flyt ned"],"Menu":["Menu"],"Invalid":["Ugyldig"],"Empty":["Tom"],"Video":["Video"],"Columns":["Kolonner"],"Large":["Stor"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Side for vedh\u00e6ftning"],"Include":["Inkluderer"],"Remove image":["Fjern billede"],"Remove":["Fjern"],"Upload":["Upload"],"Featured image":["Udvalgt billede"],"Navigation":["Navigation"],"Exit fullscreen":["Luk fuldsk\u00e6rm"],"Link":["Link"],"Link to %s":["Link til %s"],"Preload":["Preload"],"Square":["Firkant"],"Display as dropdown":["Vis som rullemenu"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"User":["Bruger"],"%s response":["%s svar","%s svar"],"One response":["\u00c9t svar"],"Add a featured image":["Tilf\u00f8j et udvalgt billede"],"One response to %s":["\u00c9t svar til %s"],"Menus":["Menuer"],"Next":["N\u00e6ste"],"Image":["Billede"],"Home":["Forside"],"Background":["Baggrund"],"Loop":["Loop"],"List":["Liste"],"Unlink":["Fjern link"],"Indent":["Cit\u00e9r\/For\u00f8g indrykning"],"Outdent":["Afcit\u00e9r\/Formindsk indrykning"],"Code":["Kode"],"Insert column after":["Inds\u00e6t kolonne efter"],"Insert column before":["Inds\u00e6t kolonne f\u00f8r"],"Delete row":["Slet r\u00e6kke"],"Insert row after":["Inds\u00e6t r\u00e6kke efter"],"Insert row before":["Inds\u00e6t r\u00e6kke f\u00f8r"],"Log out":["Log ud"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Select Category":["V\u00e6lg kategori"],"Text":["Tekst"],"Calendar":["Kalender"],"Show post counts":["Vis antal indl\u00e6g"],"Post Comment":["Send kommentar"],"Leave a Reply":["Skriv et svar"],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],"HTML":["HTML"],"Height":["H\u00f8jde"],"Settings":["Indstillinger"],"About":["Om"],"Width":["Bredde"],"(no title)":["(ingen titel)"],"Select":["V\u00e6lg"],"Close":["Luk"],"Version":["Version"],"Search":["S\u00f8g"],"Add":["Tilf\u00f8j"],"OK":["OK"],"Media":["Medier"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Add Media":["Tilf\u00f8j medier"],"Reply":["Svar"],"Cancel":["Annuller"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Anonymous":["Anonym"],"None":["Ingen"],"Description":["Beskrivelse"],"Name":["Navn"],"Categories":["Kategorier"],"Save":["Gem"],"Excerpt":["Uddrag"],"Apply":["Anvend"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"],"Author":["Forfatter"],"Draft":["Kladde"],"Title":["Titel"],"No posts found.":["Ingen indl\u00e6g fundet."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}